---
author: laggarcia
comments: true
date: "2007-08-11T23:05:17Z"
slug: reactable-no-brasil
tags:
- Interfaces
theme:
  name: twitter
title: Reactable no Brasil
wordpress_id: 167
---

Caros,

Em março eu escrevi este artigo [aqui](http://log4dev.com/2007/03/10/multi-user-electro-acoustic-music-instrument-with-a-tabletop-tangible-user-interface/) sobre o Reactable, um sintetizador pós-moderno (até que o moderno se torne antigo).



[![Reactable](/images/2007-08-11-reactable-no-brasil/gal01gde.jpg)](/images/2007-08-11-reactable-no-brasil/gal01gde.jpg)
Foto: Martin Kaltenbrunner

Para quem quiser ver um destes em ação, a edição do FILE 2007 - Festival Internacional de Linguagem Eletrônica, no SESI de São Paulo - SP,  de 14 de agosto a 9 de setembro, vai ter demonstração do uso deste sintetizador com os músicos da banda da contora Björk.

Nunca vi um de perto, mas acho que vale a pena conferir esta e outras atrações do FILE 2007!
